『劇透』《無職轉生》集中小說/漫畫討論 (3)

動畫po果邊有一半都係講小說
知無職真係好正會忍唔住劇透
但放過動畫黨啦大家
呢個po for已經睇過原作/漫畫嘅巴絲

一齊盡情討論啦

大量劇透 未睇原作嘅請上一頁

所以拉拉搵秋人嚟做咩鳩
真係睇中佢有命運力？

黄金の光が帝級の魔術でも無効化し、疲れも痛みも感じず、常に最高の力で戦うことができる
似係攰死啦感覺唔到姐

H漫情節 原來秋人同七星比異世界人屌完就會有魔力仲埋好勁

神子許願搞到七星唔番得去

其實唔係好明個原理
即係要去到秋人同神子兩個嘅命運都穩定 七星先走得？
而因為拉拉要打人神 所以拉拉一搵秋人 秋人一日唔搞掂人神一日都未安全咁？

咁佢話搵秋人做咩嘛
咁七星黎就係為左救秋人
秋人唔出黎比佢救,七星就番唔到去

藍媽媽

係喎 自

個願望冇得咁理解
七星過到嚟係因為有魯迪扭轉三條女命運
如果淨係得七星 世界就會向救秋人嘅方向走
但係有埋魯迪 就唔知會點演變

神子想自己得救>秋人黎左>想秋人得救>7星黎左
7星整左個魔法陣走,但走唔到

蛇足篇最尾拉拉話出門口做實驗搵男人

佢個願望應該係失敗咗 因為個洞開得太細七星過唔到 係吸咗岩岩死嘅魯迪 佢改變命運先變返大

其實佢係嚟搵我 多謝大家

唔知兩個見返會點
七星應該嬲先 然後見到秋人有班女陪 再嬲啲
但係望到秋人咁溫柔 又身經百戰 就傲嬌返
好想睇

但是秋人係500年先到

唔知拎甲龍王秘寶 秋人現身 呢兩樣野邊樣先
照計龍神遲早要諗吓點處理七星

應該殺咗拉普拉斯先再諗

其實甲龍王用幾百年既時候去準備打拉普拉斯、點解都好似冇咩作為可言既呢？

一d都唔似

可能留返正傳寫掛 佢好似專精召喚同結界？

七星同她的旅伴 lm

成日覺得龍神個樣好基

其實輪迴過幾萬年既人都應該唔會有咩興趣去搞情情愛愛

個樣似基姐

呢張魯迪好似無咗眉毛咁

留名 我全都要

冇紅媽媽 負皮

下季角色應該同上季差唔多
秋人=魯迪
七星=白
拉拉=藍
孫女=紅
神子=妹
又係幸福賓周

秋人一定要死全家

錯
秋人=魯迪
神子=白
拉拉=藍
孫女=紅

七星=七星

web魯迪見到嘅秋人係廿歲出頭
即係佢同七星會返去幾年之後嘅日本定點？
正路召喚完返去 喺其他日本人眼中係一瞬間消失又出現返

一用完七星就間硬送佢返去

得作者先知 可能作者都未諗到

一定懶死唔走 咁多女屌

神子咁病嬌點會比其他女人留係秋人身邊呢、一定用完即棄啦

無咗神力做得D咩佢注定做愛莎 睇住自己深愛嘅男人比人屌

想留響度開後宮

屌你老母啦

要記住無咗魯迪佢已經用唔到轉移魔法陣 無人夠魔力比佢 注定留係到過世 日日飲茶同屙爛屎過活

屙爛屎
仲有拉普拉斯嘅
或者魯迪留咗一手畀七星秋人

扮送七星返去、實質上係偷偷地做瓜佢
邊個叫妳同我搶男人

成世痾爛屎都幾sad

拉普拉斯照計就死埋
現充END就應該係最後封印人神拉拉見返魯迪個靈魂叫佢地鞠躬 對應該返個夢然後返去屌閪

應該忍到一星期屙一次 當食譚仔咁清下腸胃都幾健康

神子係病嬌咩

唔肯定、但似係

神子能力都冇埋咁出世
佢保唔保留到記憶都成問題

七星應該接受唔到一夫多妻跟住走咗去 然後比魔物襲擊 死亡
全劇終

其實個問題就嚟啦 如果神子無能力 咁用咩方法去召勇者

七星有龍神比既裝、一般妖魔鬼怪係殺佢唔到的

所以咪要拉拉去搵方法fulfill返個因果律
天才愛莎唔召 神子冇能力 上個loop嘅前提成立唔到
但係有魯迪七星 可能會唔知點樣成立到異世界召喚術嘅基礎

其實龍神都幾好人 幫七星幫咁多

又要等作者埋坑

所以魯廸迫佢出賣社長時，佢咁抗拒，仲嚐試說服魯廸去搵社長幫手，掂就唔使差啲死咁滯

你地好似唔記得MP藥...

唔通人神大戰果陣
變左魔力既魯迪有份落場幫手?

唔係話MP藥好似對龍神無用咩跟住拎咗去賣好賣得

唔會啦 辛苦咗大半世 比佢食下花生咪幾好

你哋講緊送七星同秋人走麻....極端啲講，大婆都差唔多兩次帝級，二婆一次，拉拉未知，佢成家就算無主角都好鬼多魔力下

帝級？？

魯迪學水帝係揾二婆學麻, 二婆講不論成功定失敗佢都會無哂魔力, 主角學完話大約用左2成魔力定點, 之後有講大婆挑戰兩次都失敗後乾塘, 之後都只成功出到水聖級, 唔知有無記錯啦

唔係水王級雷光咩

呀, 係, 水王先啱

跟設定無變暫時都係得齊格最打得
其他人魔力量應該點都無可能高過男主
所以真係打嬴咗 七星都唔知點返去 除非一邊吸一邊飲MP水 睇下補唔補得切

用數量補救囉...大婆二婆都差唔多半個了

我支持七星屙爛屎

「婆婆」儲下魔石可能都有幫助

齊格似對家wow

鬥神鎧發電機

未睇齊格外傳 見呢幾日有巴打放咗link 但係依家搵唔返
有冇人做個好心放條link上嚟

Q&A話兄弟姐妹打 最後會係拉拉/露西

啱啱睇哂4集
動畫好高質好正

可以放埋下一張

露西仲會出場咩 姐係齊格最後會幫共和國 唔比佢地殺拉普拉斯？

清sick,野

都係要睇作者點寫
睇過啲fan theory話齊格綠色頭髮同高lapras因子 又要係西隆嘅人
中咗老板話lapras會係西隆某大人物家族出世嘅預言
所以有可能後代會生咗lapras然後幫佢

齊格似基佬應該唔關佢事係驚人神控咗藍基友 要佢殺咗拉拉

好想正傳漫畫快D去到呢個位

漫畫睇到撞返面具女 想問下小說有第幾章追返

駁吾刀 我呢啲廢人咪鐘意睇

邊到有講齊格係基
齊格篇最後面藍基友孫都生埋 無搞到齊格喎

再推

可能兩Bisexual呢

伊莉莎白就係咁控制成個歐洲

魯迪=哈普斯堡王

愛是一道綠色的光 你睇下齊格就知 佢有幾愛基友

真萌白 有 不過支網

是咪得支那先有
搵咗好耐都冇

獨掌難鳴、佢基友都好愛佢嫁

我都係直接睇日本版

魯迪會唔會比激撚死

我唔識日文
試下dum落google trans睇下出到嚟得唔得先

我google第一頁就有

有冇link
可能我用緊duckduckgo所以冇

上wiki都有

人神做野好難咁理想
同埋異種族年齡問題

阿肥

巴哈有人放左上google drive

再生多d

三個老婆 現實ver.

想問吓啲人成日講個個老魯迪(平行時空)係咪啫係web版

15卷日記咪有？

試咗 全部都亂碼嚟

我老母正撚到

點呀你條仆街阿爾c
又話老公仔先係你老母

呢個係整緊隻電話驚嚟？

佢係綠媽媽

你啱 唔記得咗佢地係叫紅白藍老母

係

睇嚟冇想像中咁唔掂

主要都睇遊戲內容啦暫時都未有

文庫日記係圖片黎

咁耐都未出

想問唔係web版 出到結局未

文庫應該25會完 而家24 12月出的
可能要3 4月先有25卷

未開始追小說所以唔知我睇埋漫畫之後進展點先

thx ching

睇小說啦，唔會後悔，小說寫得好有畫面

而加最新出到邊 蛇足篇之後仲有?

所謂嘅圖片
係寫滿曬字嘅jpeg

日記篇係迷宮篇之後既事
漫畫做到學篇only

今日好後悔係公司聽移動迷宮drama cd
前半個尾聽完笑左出聲, 後半個尾眼濕濕, 好彩無比人睇到

Link plz

好似真係好少人討論係咪真係關完咗太耐事

其實有幾多人係真係睇過哂原文/因為動畫而開始左睇原文？

我
睇完第一集動畫即刻走去睇晒小説

紅白藍老母訂已開大家可以含淚支持

我係睇完第一集 覺得唔錯 睇漫畫 睇完覺得好正 就去睇小說 就返唔到轉頭

準備修練光合作用神功了

我都係 睇完第一集覺得幾正 一睇小説就停唔到

紅媽媽好似麻麻地 對比白藍媽媽

知道要動畫化之後重睇一次、動畫開播之後又睇多一次

我都唔記得點解前幾個月會突然走去睇
好似係re zero播第二季 睇哂re zero上嚟問仲有冇異世界好睇
然後七海巴推咗畀我

紅 綠都麻麻地 得藍叫ok含淚

老老豆豆 綠色紅色好難訂得落手

藍已經係究極體、紅綠仲須要時間進化

all in左GME
冇錢買老婆了

真
第17卷打後嘅紅、白媽媽造型先正

一開始睇小說就返唔到轉頭

魯迪成日講藍媽媽一路走來，始終如一

到佢死嗰日都一樣

秋人比異世界人屌

白毛生埋齊格先係完全體

一齊搵地方針未

紅媽媽最正造型係貓耳仔裝

你咁諗證明你唔夠m底、同我地冇共通話題

大器晚成

我鍾意呢隻多啲
老公仔睇吓仲有冇
白媽媽想要長髮

ching識野 最正一定係結咗婚嘅完全體老公仔
成日打你 強姦你 正到

純情女仔腳仔腳膠先係真理

被狂暴老公日日騎爆

M底一定會玩腳膠 請覺醒

覺得紅毛唔對板可以等下先 因為藍綠同一間出 紅毛係第2間出不過我一律建議買晒

全身上下完全被控制住、被對方單方面地零肉

好正
好想俾老公仔強姦騎爆我

打工為咗心愛嘅女人

屌，想訂

揸吓波都打，癲得滯。

訂咗鳥 跟未

暴力擔當

情趣嚟 魯迪好爽

業界獎勵都唔識

作者話架

cls 主角成家除咗大婆同老師之外全部都大乳牛嚟

阿妹

講漏咗
咁除咗諾倫 大婆 老師之外 全部都大波

其實點解諾倫唔咁細？好似唔係好合理..

有無漫畫link
我發現我睇緊個個好似有d跳

原來孫之手都知lexburner單野
話心情唔好

隔離都發咗，#05 動畫版預告
動畫版補完咗基列奴喺城鎮屋頂四腳飛奔衝到現場救援嘅一個鏡頭，啊啊啊啊啊

尋日定前日，有人譯咗日文俾佢睇

仲要應咗

作者好似有問必答咁

要迎合唔同嘅讀者

其實係 明明老母咁大

係Twitter應？

可能老豆果邊既dna

其實諾論都有c/d不過愛莎E-F
沒有對比沒有傷害

個人比較鍾意諾論

到時一定好型
有得睇光之太刀

仲要加埋老豆果邊全家都係大

光之太刀咁快、分分鐘咩都睇唔到

yes

根本冇比人當係一回事

我幾鍾意佢哋戰鬥加速嘅處理
就算係子彈時間都feel到果種衝擊感

其實果個階級魯迪既實力係應該睇唔到光之太刀的、但會點表現就唔知啦

其實連綠毛都未必睇到 魯迪睇唔到都合理

佢簡飲擇食啊

順帶一提 如果想訂紅毛嘅話
佢間廠都唔差 有出金色之暗系列 表情同腳趾仔做得幾好

敗筆就係今次紅毛無腳趾睇

綠毛（光頭）

其實睇晒全部都唔係好知綠毛究竟係咩程度
係咪比7大列強低啲啲？
佢唔夠7大打 但係都有返咁上下話晒都係拉普拉斯最勁個隻狗

應該高過紅毛少少掛 不過得佢地先睇到魔龍王G點

正常情況大概係北帝級、但如果魔龍王尼d有g點既對手既話就可以克制對方

甲龍王都特例對佢
個時應該有野發生過
而佢最後同elis 一齊打舊劍神個時
感覺上佢會勁過基列奴
就算睇唔到都反應到

佢勁係因為隻屎眼姐
我覺得老公仔應該勁過佢
咁其實基列奴勁啲定老公仔呢？

戰鬥戲份老實講唔算多 佢最後幫手就係檔咗一下 唔知正傳佢仲唔仲出嚟

我阿媽有帝級實力

琴日睇返最尾個度 發現其實北神呀歷山大好屈
主角+老公+光頭佬+前北神先勉強打得贏
不過佢把野勁都當然係其中一個因素

基列奴係咩級話？唔記得咗

講開甲龍王 我想知佢究竟幾勁
冇乜點講佢嘅實力去到邊 雖然有講佢打拉普拉斯 都肯定有返咁上下 但係想知佢比社長個啲爭幾多

劍王

王級

記得盧迪魔大陸篇估算過瑞傑嘅戰力
係聖級以上王級以下

我諗佢屈使魔掛仲埋咁大座城

作者好似有出過一個戰力表寫哂啲人嘅戰力
從1-10級分類

不過全日文揾唔翻

你咪參考下
帝係7左右
神就9
最頂係10
神開始差太遠

北三冇左果把野既話同佢老豆單挑都唔知贏唔贏到...

有生之年系列

有冇搞錯 老公仔得7
主角原來已經去到9同阿道菲一樣

北帝や剣帝と戦ったらルイジェルドは負けるのでしょうか？
オーベールと互角ぐらいだと思います
Cf.http://

光頭佬同北帝係五五波左右

基本上除咗7大 我阿媽都打得贏

唔包翻譯

佢地一族隻眼係咪可以睇到弱點？定剩係睇到魔龍王G點

人族嚟講主角同老公仔都幾屈
咁光頭佬幾多分？我唔識日文

7級

阿道菲都打爆佢啦

即係主角同老公仔勁過佢

7分

識復活唔計

有冇人知呢個係廢老劍神定條𡃁仔？

廢老來

應該所有有弱點既都睇得到

其實我睇幾次都唔明劍神賜比老公個「免許皆傳」有乜用

空手對打被人打爆左、連復活都逼唔到阿道菲用

廢老

係日本武道文化入面免許皆傳係最高級既資格、沒有之一、但係無職果世界入面有咩用就唔知了

咁個愛的戰士咪10

用光之太刀唔係斬到佢咩只不過佢識重生

學到野

cls 呢個真係唔明 冇啦啦可以變到咁勁

都係9only、無職既世界觀入面10同9既距離同連登仔同誠哥既距離差唔多

老豆同大婆同老師同級 大家都5

究竟初代北神有幾勁連不死魔族都斬得死
初代水神又係痴孖筋 神級水魔法劍士
越舊嘅人越勁咁

阿道菲被魔導鎧收左皮之後為新勇者（魯迪）開左個營火派對、入面有一幕係老公同阿道菲空手單挑

上位4個級數差太遠 如果講真 得頭4位先可稱神

我覺得佢係無職最大既bug

估唔到嘅係 巴帝冇甲嘅得6
同埋甲龍王如果淨係計佢自己一個得7
老公仔贏到佢兩個

呢個我知 但係盧迪變身前 阿媽出嚟拖時間 黑女人話光之太刀對佢無用 但係照道理應該照斬到？只不過肉莖重生

甲龍王就係玩召喚你叫佢唔召喚同叫魔法師唔用魔法一樣

真
成套野冇乜點講佢 但係冇啦啦變到可以秒廢老劍神

初代北死有斬死過不死魔族咩

係愛呀哈利

但愛的戰士都勁到離哂譜
另一個世界線打得贏有王龍劍嘅北三

咁又係
係巴帝估唔到咁廢姐
仲有原來基列奴得6
以為佢起碼同光頭佬一樣有7

cls
主角+老公+光頭+北二先贏
佢就一個打贏

斬斷手同打到佢要復活係兩回事
加上老公斬到佢好大程度因為把劍

照道理魯迪用零式應該可以做到下位最強？只不過早洩打唔到長期戰

有講過佢閉關苦練左一年咁上下

愛莎2.0威力加強版

根本主角已經好勁
佢除咗7大同神個啲未必打得贏之外 其他全部都贏到

一年

但都只係9入面最勁果幾個、同10果班變態根本冇得比

打近戰難講、但拉得開距離既話零式魯迪都冇咩疑問係世界第五嫁啦

果個世界到5級已經可以打橫行
不過作者都講過唔想用等級限死一個人嘅實力
4級唔一定打輸5級 所以基列奴未必輸光頭佬

4級水神流>5級劍神流、近戰3級劍士>6級魔法師之類之類、數字只供參考

仲要睇埋心理質素 當日狀態

仲有戰術

如果北三加王龍劍加鬥神鎧已經用到老闆一半魔力
咁北三x王龍劍+鬥神鎧x巴字頭魔王+魯迪+艾莉絲+北二+光頭佬都夠用哂佢魔力

愛莎再勁，原世界線都只係去到王級

王國史上最強魔法騎士都夠癲

其實係一刀一件

我覺得最大嘅bug係老盧迪唔識揾甲龍王凍結時間等拉普拉斯翻生

凍結咗就有時間比人神搞屎棍

北三+王龍劍（最強武器）+闘神鎧（最強buff·最強防具）、夾埋零式魯迪+破甲刀+加特林、北二、阿道菲既話、還唔定都真係可以做得死龍神
老公、巴字頭、光頭佬可以暫時行埋一邊先

盧迪魔力咁l大、甲龍凍唔凍到都係個問題

應該唔會
我估用咁多魔只係因為要召喚把神刀出來

新劍神應該係最強純人族既後選人之一...

把神刀應該係設定上最勁?傷唔傷到人神就唔知

佢打一式盧迪既時候都出左神刀、但明顯冇消耗得咁勁bo

應該可以
初代拎呢把刀斬左4個神了叫呢把做弑神刀都得

其實如果真係嘅話 分分鍾北三+主角零式+巴帝鬥神甲+阿道菲應該都可以做低社長

不過日記篇打後好似講過幾十年就回得滿
咁老闆有左右手幫拖 到魯迪死個時應該回滿咗

應該跟使用時間扣MP?

其實魯迪偷雞都差少少做抵佢 迫佢用神刀

設定上闘神鎧最勁、之後先再到神刀或者王龍劍

可能係 同主角打個陣好快 同北三話打咗3個字呀嘛

其實係咪可以理解 人神目的係燒晒龍神MP 龍神如果滿魔就殺到佢?
但係跟強度表 人神勁過七大列強

所以上面4條友實贏到
主角+北三都有機

初代龍神分分鐘用手指都可以殺4個神

youtube打無職drama cd好易搵到
中字就幫你唔到了

驚死姐

想0.001%被殺會0.00001

短期決戰既話闘神甲比北三著會更勁

我以為神刀係類似魔法個種加護 好似聖劍咁上下嘅野

唔記得咗
愛紗未來戰力出處響邊

北三着鬥神+王龍劍呢個組合真係好屈

照理應該都係不死魔王完全控制加埋王龍劍應該差唔多頂戰刀

迫到龍神開第二形態之後被第二形態龍神秒殺、仲要果招係持續技可以長時間開著黎打
咁講法都會隻狼磨得完蘆名一心第一條血=差少少做低佢一樣咁nonsense

我仲以為神刀係好似艾斯卡樂咁

魔導鎧個燒魔效率太差
唔知莉莉改進個汎用魔導鎧技術係單純減消耗定係改善效率呢

人神目標係唔比龍神入去無之世界、比龍神入到去既話龍神未必會公平公正咁同你打

想知佢入過一次係點樣輸比佢 可惜無交抵

未有盧迪，社長個詛咒應該幾難有隊友
一對一人神會贏

一心第二形態好癲 驚難打

*勁
利申 粵拼 唔好屌我

原來神刀 有插圖 咁普通

圖呢

神刀係初代狂龍王整出黎既武器雖然應該真係好劈得、但闘神鎧係魔龍王整出黎既高達套件、內建宇宙最強全自動戰術ai、加物防魔防功速移速攻擊力buff、外加有超強自我修復能力
根本兩個層次黎

真係好普通下

但龍神冇話一定要同佢正面交鋒、人神既未來視都係睇到自己冇咩點開打就比人用d唔知咩魔術封印左

佢個夢有幾多成真幾多成假

唔知佢係咪有心整個假夢出黎昆魯迪、所以真係好難講
但果時魯迪都就死啦、人神應該都冇咩為要呃佢

其實都消得好勁 但一式盧迪冇咁北三咁勁嘛

幾千年前上古時代既美學意思都算係咁上下啦

個時唔係34歲咩

個假夢記得係34歲個陣整 似係想昆佢多

似係揀左一個對盧迪好嘅未來播比佢睇
等盧迪會放軟手腳

如果係真拉拉叫秋人對住人神個邊鞠躬 咪姐係魯迪個靈魂仲係無界? 咁咪要陪人神50年慘過死喎

打魔神打左7日7夜架
迫到龍神開國土練成陣

好似係74歲果陣比孫女除左手鐲之後睇到既夢？

可能只係想嘲諷下人神呢

對唔住腦退化記錯左

佢下一話係34歲 講返自己發咗個死咗嘅夢就係最後之夢

34歲夢到自己點死
74歲夢到人神點死

好似都係得魔神一個係打得

如果要陪住人神50年真係不如一槍打死佢

真

論人類最中意就係討論強度
所以如果出強度設定集會少左討論

順序係34歲夢到自己74歲比人除咗手環------>跟住74歲夢到人神封印?
定係夢中夢嚟姐係夢到自己74歲嘅夢 夢入面嘅74歲嘅自己夢到人神被封印

34歲既被除手鐲既自己夢見74歲既自己被除手鐲而夢見人神被封印

最後之夢佢首先係寫咗人神被封印先 跟住醒咗自己74歲死 然後再醒34歲

係諗緊佢最後之夢係34歲比人除咗手環跟住夢到自己74歲死
但係夢入面74歲嘅自己又夢到人神被封印?
定係34歲就咁夢到自己74歲就完
佢前面寫74歲嘅夢係真正74歲個時夢到

好亂

老公仔呢張咁q嘅

不得了 有冇source

P網搵

另外雖然戰力係1-10
但感覺上要x^2 先準

但係呢張個眼神唔夠狼死 有啲唔係幾啱佢style

想講...我睇到係大學接諾倫果時，有諗過佢會同瑞傑路德結婚

應該魯迪易啲睇到 （有魔眼之後）

又有杉田智和把死人聲

七大罪雖然爛晒尾 但係我幾中意呢個角色

對波硬生生多一倍frame rate

不死魔王唔識劍術喎
而且北三都有不死血脈都死唔去
最多持久力差啲會攰

我意思係等鬥神鎧拎到主權加埋王龍劍應該最強

北一教左不死魔王正統北神流啦
不治瑕北神流は北神カールマン・ライバックがとある魔王に直伝したとされる幻の剣術。

from wiki:

免許皆傳（日語：免許皆伝／めんきょかいでん Menkyo Kaiden）的含義是「全部傳授的證明」。皆傳在古流中指的是學生掌握了該流派全部技藝，並通過了各方面測試的證明。

在這個免許系統中，免許皆傳是最高級別的許可證明。免許的升級不在於學習所花費的時間，而在於一個人對技術掌握程度。達到免許皆傳通常需要積累多年的修習經驗。古流的宗家繼承者大多都獲得了免許皆傳，但並非全部。

想問下
如果追曬68話漫畫
小說應該邊個位接上去？
第幾話？

都仲係9，呢個分級只係大體分級
9同10 似乎差天同地

龍神畀鬥神鎧拎主檯應該會廢咗

第9卷中間到

打嘅人係一樣

但條件差天共地喎

1) 四肢健全+王龍劍
2) 失去慣用手，木劍

另一個世界北三都畀劍神打到懷疑人生

主權*

所以北三入到十大，但正如佢老豆話齋，佢係靠把王龍劍

差太遠 9分同10分

我覺得最少都似係2^9同2^10既差距

冇講過過北神流好講隨機應變臨場發揮、但因為阿道菲智商比較低下

加上完全唔怕受傷而令到佢唔會因而對手而轉招、所阿道菲用北神流唔係用得太好

但就算以前北三入到列強只係靠王龍劍屈機都好、佢可以將王龍劍用到尼個境界都係佢自己實力
把王龍劍比魯迪打黎巴蒂果時既時候、根本都用唔出咩威力黎

反而我想知死神到底有幾勁 但係齊格又取代到佢 齊格又得帝級

齊格20歲左右既時候已經帝級、大把時間比佢練得更功啦

有時帝級同神級只係差在上面果位肯唔肯讓位
死神話哂半個師傅 冇理由做瓜佢話

咁齊格咪勁過劍神

其實最後一話果陣、魯迪同上一代死神都已經死左...

我諗齊格應該就一定反骨幫淺藍毛 到時候應該就係北三解放王之力同佢打如果唔係又要出神刀

塊石碑好似係計埋死人？就算唔打贏前任 實力超過就會自動更新定點

齊格當打既時候純人族既劍神應該都開始老、要打話唔定打得贏

死左會自動除名變左空格，等下一次有變動既時候再調整、但具體點調整法唔清楚

我見魔龍王去投胎都仲有名所以都r晒頭

佢會轉生

未出世就排定隊排隊黨嚟

七大列強石碑係魔龍王分裂成技神魔神之後技神整既、果時技神第一魔神第二
魔神係被上幾代果個龍神（+佢幾個朋友）打敗再封印、所以排名由第二降左去第四、但因為佢冇死到所以仲係榜上面

呢套唔係普通北神流黎，係用威力壓制對面

與模仿北神生存之道的北神流不同，不治傷北神流是模仿北神的技術。
無人曾見的幻之劍術，流派的冠名由來為「為刃所創，不治之傷」，乃一擊必殺之意。

一開始的確係咁、但流派會慢慢自律地成長、就好似北二咁好後生既時候斯就可以用不治瑕北神流斬死王龍王、但佢後期都鑽研左好多形形色色既北神流、冇謂係形、神之上都跟近到初代北神既境界
但阿道菲係只有初代既形、冇佢既神

咪話左呢套唔係普通北神流
唔係用北神流個精神去諗,完全唔使隨機應變

唔洗隨機應變點解北二打王龍王會係到對望左半日？
不治瑕既目標係要一招收人皮、但都要因應對手同環境去選擇應該用邊一招、果一招要點用

你睇多次啦
呢套北神流得攻擊,無虛招,因為不死魔王根本無限血,所以鳩用都得
北二打王龍王有用其他北神流劍術

所以我先話阿道菲得北神流既形、冇北神流既實

諗起皇女奪權篇𠴱幾隻北神流茄呢啡
屌你全部搞笑角色黎
光與暗𠴱兩隻矮人
廢撚到

係因為龍神比哂對策姐、如果咩都唔知咁打應該都幾難搞

先唔論佢地實力
佢地啲作戰方式全部小丑黎

光與暗=反光甲同油黑自己
笑撚死

現代北神=綜藝節目表演

本身都有聖級劍術架係盧迪佢哋太勁姐

功夫兩字一橫一豎、柒著殺人點都好過形住死去...

MVP

好樣衰明明小說插畫算唔差

小說插畫直頭係高質啦

頭髮畫得太闊

日亞訂BD個網係咪上唔到 就咁搵又搵到有BD訂

第二隻北神仲好笑
戲法多到大衛高柏飛咁

無貶意但真係一路睇一路笑

睇到後面打件斧頭北帝同北神三世 有少少R頭
同前面堆人真係同一流派黎架

其實就係葦名劍法
為贏咩都利用

咁北二真心係好好打既

主角左手係唔係迷宮篇以後都斷左醫唔返?

no

之後仲俾人斬過幾次 手又有腳又有
左右手同時俾人斬埋都有

都醫得返

假手 / 治療魔法?

yes 好似係皇級治癒魔法

btw王級無左隻手都生得返
咁帝級神級可以做咩
除左死醫唔返生以外
仲可能有咩大傷得過斷手斷腳

神級係唯一可以醫魔石病既方法

醫魔石係神級解毒下話

係咪可以理解做cancer難醫過斷手斷腳

呢個係解毒啫
我都想像唔到施個法要讀本字典咁長嘅咒係咩玩法

睇完漫畫之後想追小說 應該睇第幾話

如果讀錯會點
直接施唔到法定係會有bug

可能係醫陽萎

有冇一d可以錄音的魔道具/魔法？理論上可唔可以預錄定咒文，要用果陣就播出來

魔法陣？
唔使讀出嚟
注入魔力就work

施咒嘅咒文只係令你個腦入面想像個魔法
所以盧迪可以無詠唱

即係喺呢個異世界，啟動魔法其實只需要注入魔力+連結到要用的魔法出來就得（腦海FF或者咒文只係連結魔法的process）？

聽聞呢個異世界本身就充滿“魔力”，如果施法者本身唔夠魔力啟動魔法，理論上係唔係可以借自然界的魔力去補足（如果有辦法提取自然界的魔力的話）？

又可唔可以將異世界的魔力同我哋口中講的”能量/energy”劃上等號？

無職應該冇用大氣中魔力嘅設定
用哂自身嘅魔力就冇
所以一路以來魔法師都係俾劍士廢
但當盧迪發明補魔飲品後就有改善

另外我講施法係腦中要想像點樣用個能量
就好似同樣係岩炮彈
盧迪唔洗唱法之餘
仲可以加入迴旋同爆炸

佢喺日本讀好啲書就有得玩超電磁炮同核爆

有次想出核爆
比龍神開龍門吸左

反而諗唔明一樣嘢
同樣係魔力
點解鬥氣硬咁多

如果Elon mask，霍金轉生到呢個異世界的話

讀天文學，有master level physics加天體物理學知識。已經夠料玩黑洞砲，縮退砲，月落（質量攻擊）呢d痴線嘢

但係冇乜魔力 用完一招低級魔法就即刻收皮

呢個無解，甚至鬥氣同魔力係唔係同一種能量2種唔同表現都唔知，冇設定集好多野都係無解題。

所以先要想像發電機的原理，創造一種可以從大自然提取魔力使用的balance breaker魔法

有佢哋頭腦知識，要創造呢個術式應該唔難。

幾時先醫好
依家仲睇緊佢斷手

你睇到12X話既話 30-40話後

有冇人知邊度有得睇洛其希外轉漫畫
好多網都只係去到31集

我睇完小說 但冇你地睇個d 講後代其他人個d
點樣搵黎睇

好似未完?

外傳來
你揾左蛇足篇先

好多人既闘氣都硬唔過主角既岩彈炮

魯迪好似無用過帝級魔法 純將中級魔法練到極致

最勁好似係升級版雷光

今日WF線上啊應該又要訂野

幾時出魯迪設計個款

我見日本網有出到37
應該冇人翻譯

其實有冇辦法批量生產到嫁

眼神唔夠死魚、差評

唔係拉拉先死魚咩

到底有幾多個

唔知幾時先出白毛

ロリ、無口、ジト目

藍媽媽造型始終如一
其他2個可能要等大人版

算唔算死魚眼 我都唔係好識分 不過設定話係就係

紅毛出貓耳衫我狗衡

唔算完全係死魚眼既、應該話係一種對對方蔑視/抱有懷疑既眼神

大概知係咩

好少見到叮噹咁既表情

又係藍色

可惜尼隻藍貓太多嘴

腦入面有叮噹把聲加二婆個樣

光與暗嗰個，係同一個矮人嚟，只係日夜用不同戰略

兩個人嗰個，係兔人孖生兄弟，呢兩個點俾艾莉絲擊敗都寫，就死咗

魯迪都話現代北神流=二流忍者舊北神流完全兩回事

呢幅係咪講佢病到嘔血康復樣嚟咋
好似刻意畫佢一臉倦容同黑眼圈咁

漫畫未做到甲龍王 應該係魯迪嚇到瀨屎走之後 呃手個段

原來係咁，不過漫畫個畫師手筆唔似咁差架喎，我幾鍾意佢漫畫啲人物設計

唔差過小說插畫，啲重要角色，甚至高汁過插畫
例如 保羅，老母，基列奴，Edwina麗潔 同 克利夫，阿貓阿狗，比小說插畫都仲有神韻

佢畫我老母好撚正

可惜啲戰鬥分鏡我覺得麻麻

同感，雖然戰鬥次數暫時都唔算多
但好多打鬥位，無嗰連貫感

白藍紅三個之中
我覺得最正係白

兩個溝埋無敵

咁樣算唔算係一次過得罪哂藍白兩黨？

好似7星咁冇魔力

究竟你條友係鐘意紅白藍邊個架

都是我媽媽

有冇佢既神座買

比我著緊

bilibili bam鳩咗無職

係？？？

好似真係搵唔到

一方面回復術士仲有得睇？？

燒到咁

笑死

沒事兒 狗咬狗而已

lex好似乜共青團嚟

bam係因為Lex
定因為第5集內容

應該到時再上返會無咗第4集直接生多咗個愛莎出來 唔洗解釋

估剪多啲先擺上去

巴哈彈幕又多殘體lu

第5集應該都無咩好剪

前四集都要再cut la

cut晒當做一集

轉生完一起身就去緊紅毛屋企

石頭生

Lex係人渣就人所皆知、b站上面班重度道德潔癖症患者都都真係令我有d嘆為觀止
中國國內既現實地發生既事情就咩都唔理、一套動漫入面既角色出軌就話咩三觀不正、蔑視女性

之後都係我的回合

因為動漫啲角色無後台

下次都應該10幾集先再出 唔洗解釋

中國bam 有啲擔心製作委員會會唔會搵少咗錢

準時開播

想問蛇足篇之後睇咩接?拉拉同秋人d故事睇邊

B站買左版權、播唔播都好錢都唔借退返
大網既網民因為有得免費睇所以通常都係白漂多、影響唔會大到去邊既

日本巴打？

老豆把聲正到呢
一黎就開打

但係無職打算長做，下幾季冇得收中國錢就麻煩

所以要靠我地買買買了

羨慕你

買買買

有預感過咗呢集 好多動畫巴打會愛上老公仔
佢地唔好同我爭

老公仔真係好靚好正

第一集未必嘅
過多集就差好遠

光之太刀真係快到咩都睇唔到

有咩好羨慕、過年過節都要自己一個人

就算係香港 都係自己一個人

傲有越而嬌不足，仲未食得

我都係

我係香港做咩都三五成群

好正
同埋耳鳴嘅效果

育成計畫

這就是現充的生活嗎

其實淆緊
日本嗰邊實拎嚟同鬼滅嗰招一閃比

閃過、耳鳴、等左一陣、爆血
但大氣放送咁樣播耳鳴效果係咪真係合適呢...
我睇過野真係卟親

可能呢個po得我係毒撚

昔日光輝

玩法唔同
無職比我感覺樸實無華好多

感覺上bili唔ban都會cut
但又唔cut得

冇睇鬼滅唔知點、但無職既光之太刀真係做得好好
男主爆完音之後成個人lag左機同埋老公即刻沖去搵基列奴既對比都好正

耳鳴音一個唔小心可以搞出人命的、雖然個效果係好震撼、但大氣放送咁做法我真係抱有好大疑問

可能就係CUT唔到先停

B站cut唔cut其實wfc,但日本尼邊on air出左事既話可能直接停播嫁

咁等陣要聽下先知

我用電視睇、個耳鳴聲係真係迎面而黎咁樣誇張

啫係個效果似pokemon無印3D龍個類?
要真係聽下先知

3D龍係影像問題、尼支係突然間耳鳴、好似戰爭片射完大炮果野既聲
尼d音效on air有可能唔係咁好...

MH 丟左閃光 + 音爆 (長時)
應該ok嘅
不過係怕有稀有case

我都係怕有個萬一...

靠你之後睇日本啲新聞先知有無人出事

用耳機聽好正
不過深夜動畫得黎
個特效唔算太罕見, 至少打機同電影應該會見到
無事嘅
又唔係pkm 以前玩閃mon咁罕見

無乜野可以接受

今集有咩感想？

10/10, 無其他

跟

燒錢式作畫系列

打鬥真係超順又有氣氛

戰鬥真係近年最top
btw呢集都算cut得少, 係無左呀爺果段

我覺得打到老公牙都甩埋果野有d多左、但都係10/10

老公有提過呀爺既名、應該好快會出場？

下集點都有架喇呢個痴撚線獸人/孫控

成族有邊個唔係獸人控？

你又好似無講錯
btw下集應該有老公扮貓果下

老豆正常人

老豆都有問過基列奴要唔要做佢妾仕

咁魯迪都有娶貓狗既
老豆似巨乳控多

魯迪有娶貓狗？？？？？

話說老豆同菲利普只係表親、唔算同一家的

Sorry我好似會錯左意、後半句當我冇講過

還我放尿

個特效有啲似劍心開九頭龍閃
個紅色圈圈

this?

但其實係自己速度足夠快個時, 主觀視角

今集估唔到係一人原畫，姐係話工期時間充足到交比一個人畫都得

有
人神話如果唔去魯迪救老母就會娶貓狗
你睇下愛麉絲老母對奶幾撚勁就知佢咩控,基列奴本身就有料

套野成年幾時間整

[21冬] 無職轉生 05 變成粉絲啦

識人係唔同D，之前一拳超人都係咁

Yes 劍心動畫都有類似effect
光之太刀真係接近光速
可以見到咁勁嘅Doppler Effect

斬唔死 一下斬到不死魔王變左老婆

紅毛王級姐，佢自己都認唔夠北帝抽，唔好吹咁大

王位爭奪戰，紅毛對魯廸可以避開到孔雀劍嗰招矓十字紋，表示佢自己一次都未成功過，佢當時未有單拖打贏孔雀劍實力

不過紅毛劍王級，同時北聖級
而且長時間同水王同時訓練，雖然水神流唔啱佢風格，佢運用唔到，但佢熟悉所有水神流招式

所以佢都超越劍王級，佢仲有嗰個乜乜傳承封號，王都戰後決別基列奴嗰場練習，佢完勝基列奴，所以都可以符合，劍神當日開嘅劍帝Offer (打贏基列奴即場封佢做劍帝)

基列奴對佢有冇出魔眼，唔係好記得

基列奴嗰隻係魔力眼，劍擊對練無乜用
嗰場未必算正式資格戰，佢無用魔力眼

嗰一戰係作者想表達基列奴作為武人，用紅毛嘅實力，證明佢已經唔再需要佢保護，表達佢對救命恩人，召羅斯嘅恩報答完成，為佢報仇，同佢嘅孫女照顧完成，可以獨立嘅任務

其實嗰一篇寫得好有俠義之意，決別一場好滾動

動畫化真係好正 老公仔正到癲

第一次睇果幕冇乜感觸 第二次睇嘅時候喊到仆街

不過咁睇番紅毛都係王同帝中間左右，劍神流要睇個人欲望強唔強，但紅毛基本願望己達成，而佢再無其他欲望

有幾多人會中伏

我真係有可能會中伏

我覺得呢場好正，用行動同魯廸嘅角度去睇，兩個都係沉默寡言嘅武人風格，基列奴同紅毛嘅牽絆，乜都唔使講盡在不言中，只係簡單一句，"謝…謝謝……指教……師傅"

將兩個人嘅感情描述得淋漓盡致，簡單但好中核心

所以之後，無乜大幅進步

愛莎係幾正

佢最勁時咪日記果時打到老魯迪避佢

日記線嘅紅毛好慘，睇到人胃痛
因為只活在誤解而分歧嘅感情世界

所以地上最強嘅社長先會係單體戰力嘅頂點，二萬年以上都堅持嘅慾望(願望)

避佢唔係因為佢勁，係老魯迪一心復仇，唔想見佢

呢個世界d貴族全部都有少少異常性辟

阿斯拉王國啫，因為生活太富裕，無天災同魔物禍害，日日無所事事，追求道德禁忌嘅刺激

呢啲無參考價值，你要考慮佢本身會唔會認真打，魯迪個問題不嬲唔係實力，而係心態。

除左癲撚左咁砌北神3之外應該無認真打過

龍神

所以社長都算幾好人 咁都原諒佢仲收佢做𡃁

北帝，龍神，鬥神

本來見到佢眼神都已經想原諒我阿媽仲斬甩咗佢隻手

迫到社長出神刀，以下三位水平來講佢呢嘢簡直超班

最認真打一定係龍神 為咗屋企人而戰播埋首未來的咆哮做bgm

老公仔好勁 連社長隻手都斬到

其實北帝都係，因為日記關於佢好怕大婆有事，所以基本上佢鐵左心殺到就殺，你睇北帝個警戒程度你就知佢係公主方最強果個

社長都話一式 基本上可以打晒下位 睇心態同當時環境

幾時先出21卷

台版4個月出一卷

基本上括左出去既魯迪（日記版）係列強頭三

有時真係ff假設唔係時間魔法半成功，
大細魯迪同時存在既話個劇情會暴走成點

唔計拉普拉斯得返兩個但係老魯迪應該無零式

老魯迪應該會靜靜保護佢地 佢已經知道自己無顏面要求任何野

唔駛零式啦，其實呢個概念都係因為打社長先出到黎
老魯迪都話基本上魔法係萬能
只係差在佢有冇心去打

我諗老魯迪 應該已經有魔神級數 連穿越都做到

佢見到識郁既三色老婆應該會即刻崩潰

一定爆喊

最後咪預知眼到見到最後一面

還是那麼可愛啊....

魔力量據甲龍王講過左魔神, 不過佢問題係用唔到鬥氣, 但老魯迪自力都整到2式, 加上果個話殺就殺既性格

但冇學長冇老師
魔導鎧效率好似會差d

岩先補返丁晚既特設節目、58:00開始特登為左三位聲優講佢地點睇保羅出軌
其實官方比我想像之中另重視尼件事

無翻譯無人知

Btw 想像唔到奶奶出場啲人點lu

田園女權：身體自主

又燒多輪

不過未必嘅 果次盧迪嘅行動符合我地嘅價值觀

唔怕 大陸都無得睇

結論：心智未成熟，分唔清楚2次元同3次元現實有分別的人，唔適合睇無職

BTW，日本呢d小說其實有冇年齡分級制度？如果係有適當分級咁我覺得已經盡佐社會責任，剩番的就係讀者本身心智問題。

分乜2同3次元
有讀過少少歷史都知中世紀背景係點
只係你用咩角度睇呢件事

同埋分清楚有d野現代世界唔俾再咁做，係有佢歷史發展理由。我哋生活喺現實世界已經進步佐，就唔應該倒退番去異世界果個模仿中世紀的價值觀入面

大陸連宮廷片都禁播 其實就知咩事

同美國啲左膠咪一撚樣，依家走去拆啲名人像，話呢啲人當年係支持黑奴，要清算

左癌病毒，真係令世界崩壞

以前古代三妻四妾架啦，
好想知果班友點睇韋小寶

韋小寶初版有7個老婆. 最新版本砍到唔記得剩3定4個

除佐"錢"之外, 亦係政治正確上腦, 唔識獨立思考的結果

名人像的目的, 係要大家"正確"面對歷史, 無論係功和過都要銘記在心, 而唔係借拆像去否定一個人, 一個國家的過去.

講番無職唔再Off topics啦. 想問一下, 無職世界有冇一D複雜D的魔法戰術應用? 例如同一時間施展超過一個魔法. 或者唸完咒/完成施法程序後唔馬上放出來, 然後某D條件下先會釋放, 做到類似陷阱/複合使用的效果?

魔法陣

魔法陣 魔道具已經係
好似主角件魔導凱 一講脫離就脫
都係魔法陣set左keyword

偷襲龍神嘅頭輪攻勢
冰爆新星 + 岩爆彈包圍網二重擊
大概係話用時間發動差異，令佢分心喺啲冰，而無注意打得入佢聖龍鬥氣嘅特硬岩爆

盧迪同老師開發咗無咏唱教育
未來應該有可以用鬥氣又用魔法嘅魔劍士
（其實盧迪d細路已經係，如愛紗篇嘅亞爾）

貓狗咪係囉

其實有個問題 同時用鬥氣加埋魔法應該好快變白頭佬

貓狗冇無咏唱啦

你無話一定無詠唱喎，佢哋係近戰同魔法都會用，合乎標準啦，再講獸人招特技都算魔法黎

鬥氣耗魔應該唔高因為根本唔洗放出魔力

咁唔洗無咏唱教育都有呢樣嘢啦
問題就係要唱法要高度專注同集中
根本唔可能實戰用

點會唔得呀，二婆自己一個突破迷宮嫁

想像一下同劍神流對緊劍仲要唱法....

咁你想像一下二婆一個魔族係魔大陸同中央大陸走來走去係依靠棍法定魔法，魔法自然有自己打法，得鳩閒去對劍咩

近呢幾日睇咗唔同嘅討論區，發現燒得最犀利除咗支那之外就係台灣噗浪/ptt,我喺ptt居然仲見到有人幫lex護航，果然係同文同種

ptt開始沒落架啦
唔明有乜好撐 佢又唔係講得特別好 遲早會比人淘汰依家只不過係加速左

件垃圾唔好分神理啦，人生有限，唔好浪費時間係無謂人到，另外ptt 都極多五毛

情意結掛，有唔少出名嘅台灣現代作家/詩人一開始都有喺ptt交流、發佈作品

台灣都係講蝗語 又成日用蝗字 咩視頻個啲
啲台灣毒撚又勁親支 睇巴哈都知

你確定係台仔?

好多台灣毒撚真係咁
睇野用支那bili
講野用蝗字 視頻
玩嘅玩原神

你睇支那航線就知

永遠都係一啲毒撚累事
你睇動物台都成班人用支那bili又玩支那驚

其實漫畫係咪未更新完？

未完。大概小說一半進度未夠 照速度應該最少都要多4年 5年先完

一動畫化多左好多踩無職撚
真係好撚煩
Let people enjoy thing

但係台灣有支語警察

好多人連睇都未睇 剩係睇人介紹就開始屌

仲有啲係屌neet無啦啦發奮
佢地無做過neet係唔會明呢個心態…

我覺得好多人係唔鍾意男主係肥毒
如果改做一般輕改既殘念系靚仔,比啲人個觀感好好多

係咁屌男豬都唔知做乜 話佢衰嘅話 佢原本人生都完咗 用死嚟賠罪仲未夠

下一世重新嚟過都唔知有咩問題，上世佢為咗幫個女仔
就比人針對最後除咗條褲笑佢包莖 無人願意幫佢最後先係屋企做毒撚又無人講

佢今世都唔敢出街 係老師帶佢出去 見到條村嘅人同上世完全唔同 見到無人恰佢先脫毒拜老師為神

唔係咁樣, 去到最後換人果下又無果份震撼
雖然真係最後先完到呢個觀感

以前睇小說都唔覺，睇完動畫真係感受到保羅根本係後宮動畫男主嚟

不過有少少人走去串其他輕小無咁好睇
拉仇恨值
咁都難怪有人唔中意嘅

難免有人會做比較嘅尤其題材接近果啲

比較還比較
最緊要係唔好做埋啲腦殘嘢猛咁踩其他作品
之前鬼滅都係因為咁先臭咗個朵

喺劇透post 2整過一次（ ），動畫版未來進度預測圖：
因為有消息話舞會第七集先有，所以調整咗少少

#05
→ 解釋保羅點解要送走魯迪
→ 介紹大小姐，同埋大小姐屋企人
→ 綁架大小姐，救出大小姐

#06
→ 大小姐開始聽話
(本來以為會skip嘅) 大小姐聽書

#07
→ 大小姐跳舞
→ 魯迪得閒學外文
→ 魯迪喺大小姐啊爺度知道天上粒石嘅存在

#08
→ 魯迪生日會
→ 夜話
→ 魯迪同大小姐嘅五年之約
→ 轉移事件
→ 人神對話1
→ 起身見光頭

#09
→ 光頭講歷史
→ 師傅老家

#10
→ 夜光城、冒險者公會
→ 人神對話2
→ 尋貓任務

#11
→ 打怪任務
→ 逃離夜光城

……喺第三卷嘔返半集同紅毛培養感情嘅集數出嚟

咁06應該會出埋甲龍王座城同講世界觀

即係最尾有秋人+七星+不知名日本人一齊打人神？
唔講都唔覺分別有個廿幾歲嘅日本人同17-18歲嘅秋人

反而想知偽人神係乜水
自己推係無神

應該無七星 佢話all unfamiliar
如果有七星會認到

有無Ching 同樣覺得
剛剛重睇咗一篇章節，有一篇休閒章節，寫得非常高汁

內容講述，朱莉做咗一個超水準人偶，牽涉另一名做人偶專用箱嘅高超工匠，魯札兩人，同朱莉之間嘅主僕情嗰一篇

三方同時都會錯意，工匠以為朱莉嚟賣人偶，而佢超鍾意呢件作品，願出高價收購

魯札兩人，因為工匠嘅會錯意，引起嘅贖身問題，同阿貓當時奴隸處境，聯想到朱莉想為自己贖身，覺得遺憾而想詢問朱莉真實想法係咪想離開

札巴諾一開口就單刀直入，問朱莉係咪已經唔想做自己奴隸

朱莉以為自己逃避工匠嚇人反應，撞跌佢嘅專賣俾貴族嘅商品，而上門追討賠償，一個可能賣咗自己都唔夠賠嘅誤解

當然最後只係三方各自嘅會錯神

呢篇係日常閒話，寫嘅細節唔冗長但仔細，每一方嘅視覺同思考都有表達，主要係寫朱莉感激魯札二人為佢帶嚟第二人生，足以自豪嘅人生，最後係一篇溫馨感人嘅結局收尾

點知其實係引子，將故事帶返入主線，西隆篇

照計到時都拎哂秘寶 七星應該都喺甲龍王個度解凍埋
又會冇同佢地組團咁得意

同埋重睇web 齊格出世個章都幾多暗示

咁諗七星係救抽人先傳過來 好大機會為咗秋人而死
再唔係就係比拉拉Ntr咗唔幫手 前者可能性高D
東洋人應該唔係異世界人了 因為神子無咗神力再拉唔到人過嚟

佢地三人行 魯迪推咗走小黑 剩係抵就係七星同抽人
有機會係北神流後人？北二個黑髮紅眼 北三就唔知等緊下期插圖

雖然扎巴單刀問個下 我覺得朱莉都幾sad 文短但係已經交代埋朱莉以前同而家嘅心情

文庫加筆來
真係寫得好好 朱莉web得好少戲份 呢一筆令朱莉似翻個人

朱莉結局係咩

人偶商會幹部

媾到札巴諾

無講，來源係魯迪死後阿斯拉王國幫佢出傳記，其中一個資料來源係人偶商會會議記錄，出自朱利，個職級好似係生產部長咁上下

佢一世都冇得玩女人

我前面睇文庫版 無睇web 呢段好正喎 講佢對王子嘅愛呀

如果安妮著鬥神鎧 佢要魔力啟動 咁鬥神鎧比魔力佢 起動 鬥神鎧會唔會變咗安妮永動機

其實無職好多小章節都幾得意，例如魯迪畢業場大亂鬥

想金潔（個專屬騎士）得米多啲

斬咗咩

兩個都值得娶

妮娜第一次去搵魯迪都好笑

我都有睇蛇足
想問邊篇講神子冇左能力同拉拉召喚？

自膠，愛莎先岩

壽命唔同會好慘

熟女金潔

本篇後記最尾有講

其實都係 大細婆無咗至愛都唔知點過 大婆都叫識老 二婆真係慘

應該係想問邊道過愛莎係天才召喚師

呢個真係唔記得

教書同子女寫下信囉
原史呢2個都係單丁一人

一直都無 同 由有變無差好遠不過好方面諗叫幸福過 開心咗大半世

個故事中龍神定旁白話原史天才魔法騎士愛莎自小就比王國召左入宮研究魔法
唔記得邊到提,但我記得呢樣野

神佢遇渣男唔少啦
大婆同神都有其他精神寄託

大婆好似真係得魯迪同仔女 二婆都叫可以教書

佢有玩過女人、但因為自己既神力問題而一d快感都冇而覺得冇癮only

ララ走左之後四夫婦（？）咩話過要自己搵d細對玩下既？
應該多少都有d新發現掛？

因為神子嘅力量要同銅像/石像搞先有感覺

電マン

應該都過哂更年期啦

應該就未

佢係整死左北方望族個女喎(姐係前妻
自己想搞都冇得搞,因為會搞死人

係喎，呢筆令朱莉由工具人變得有血有肉
嘅神來之筆
由從不被世界需要，連生存能力都無，奴隸都無人買，到生存意慾都無嘅小女孩
變成有感情，有自我嘅人物

單係呢一篇，就有兩幅插畫，似乎都幾重視呢個加筆

騎乘位唔得咩

應該會變好大碌吧

朱莉唔係石頭閪咩 應該塞到？

朱莉係幾正 想比佢瘋狂叫grand master

呢篇未到情愛，後期啲另一篇先係

呢篇係寫主僕之情為主，只係隱約咁講朱莉開始到了青春期嘅想法做伏線

不過主僕之情嘅部份，寫得好好，無矯作附會嘅文筆，恰好表達為何佢心底裡驚 Grand Master，又如何看待札巴諾/魯廸三人之間嘅主從關係，及再生之恩

我以為佢地會結婚 可惜無

最後有隱喻札巴諾視朱莉同金潔為倍伴自己嘅女人
只係無名份，無夫妻之實，純愛嘅關係

成個誤會發生嘅鋪排，又恰到好處，讀者明知係一場誤會都好，但由於好合理嘅誤會點，成個局好自然發生，再鋪排跳入西隆篇

由於係加筆，諗出嚟嘅人未必孫之手，但諗呢段嘅創作人真係好神

係因為觸覺唔敏感、要勁硬既野先會有感覺

加筆點加最終決定權都係係不求人手上既

唯然我冇睇過文庫本完全唔知你地講緊d咩

值得睇 兩張插又正

篇幅係喺18卷 部下篇 第十，十一話
我個人好推薦閱讀

朱莉咪岩晒

我睇web 感覺似家人關係多於男女愛情

你咁講都無錯，作者都只係留白，待讀者自行想像

緊唔同硬、兩樣野黎

準備出哂之後再一次過買

打算等kobo特價一次過入

窮

未特價都係30-40左右一本

唔知一套買有咩送

牙boss原本俾我個形象就好似ff7 錫菲羅斯咁
點知頭髮咁短
長頭髮好似sephiroth咁型好多

七星真係好撚正但係最尾唔知會點

真女主七星
真係好鍾意佢
佢崩潰果下真係
完全體現到果種無力感

最怕佢要死 最後封印又唔見佢佢嘅作用就係令秋人唔洗死 唔知會唔會做咗替死鬼

神子：去做郵差啦屌你老母秋人我睇住得

我覺得神子會無埋記憶 只係命運會令到佢地係埋一齊不過應該會食咗七星先

話說七星黎左異世界之後冇m到、秋人黎左之後唔會唔都

應該都會濕最多生唔多到仔 娶神子代生

如果係荷爾蒙問題既話係異世界基本上冇救

只要有愛無小朋友又有咩所謂 仲要現代人不過打完人神應該都唔會返去原來世界 一定係到食女食到嘴到咩埋

內分泌嚴重失調既話係有可能做唔到愛的
到最後魯迪因為心理問題ed,秋人因為內分泌問題ed

搵我代屌我係亞爾斯

你好似已經死左左

轉咗生而家上緊連登 搵緊方法返去搵藍媽媽

孝子

正撚到

邊到睇的？

隔離Po我老母真係好正

D嬌度開始慢慢上返黎

呢個po有女讀者嗎？？？

只有死毒撚同埋低下階層

轉咗生體驗老豆前世生活

老豆前世富二代

體驗一部份無咗個富字

成日覺得七星係咁多套異世界最含住金鎖匙出世
一嚟到就識到龍神

但係無魔力又有魔力病
唔識龍神死咗好耐

咁呢啲之後啦，講轉生嗰下，桐人都話要練劍搭到路去甲龍王學嘢同去做特別生

係撚
你未見過d一出黎就做王子，一堆加護，天下無雙

好似之前有人問過

嗰啲自動skip

無職對主角團算係殘忍行錯一步就可以了返鄉下

唔係咁嘅話，無識點會咁別樹一幟，而好睇呢？

我就係中意佢咁樣 同人生一樣
如果一味無腦主角最強我就剩係睇女女就算

又有？

產已破

幾時先有魯迪整既神像造型

其實用PVC整唔整到？

應該都整到

我想玩隻驚但香港未出想睇劇情

應該7月會出? 旺季

想同步代理

就算要VPN都要支持

走錯場

究竟幾時出 等唔切了

大婆

無咁大囉

比我搓大咗

呢張似大完肚個陣 對波大咗咁多

都唔會咁大

假波嚟

佢細個真係幾得意
我鐘意佢細個多啲
大個麻麻地 大個嚟講佢正一定係老公仔

大個咗 人妻味好農

可能要到生左二仔之後先叫有人妻味

老公仔正啲

同愛麗兒分開後僱家都已經開始有陣人妻味
最正都係佢講2揀1都係揀魯迪

睇到12卷了
暫時覺得成套得行沙漠段劇情唔好睇

就快到戲肉

14定15

15應該係最正

15係咪日記

中

拎出黎睇多次先

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講無職轉生.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給龍神
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，傲慢水龍王:裝備:
你給我受死吧:絕技:奧義，泥沼，岩砲彈
要是敢在這裡再說一次反無職轉生，你就別怪我不客氣了

越開心, 之後個反差就越

乖仔

你唔好咁變態 J自己老母啦

轉咗生

轉咗生做咩？

做緊香港人

我轉咗生做肥矮毒柒窮禿米六香港人

茅野愛衣參拜靖國神社，準備要被大陸封殺
茅野愛衣為左許願廣播和專輯可以順利發售所以先參拜

禿

呢個慘

小說入面因為引左一段山本五十六搞到作者比人話右翼軍國主義者
成班友仔上哂腦

點算好

戴返頂帽

冇戴帽

可能有、只係你唔知姐

那有女 唔洗驚

應該恭喜你定係點？？

聽講你隻手暪住你有第二個

咪亂up

Ok any

漫畫終於出新一集

學長嘅小動作

玻璃国準備又發作

最好禁晒去返去睇喜羊羊

喜羊羊都有家暴

條片變咗private

細過盧迪同老豆打都係咁用魔法同劍
一邊係地下整軟地,一邊用劍

會唔會練到可以身體記憶
之後好順手就發動到

我記得以前綠色頭髮

阿貓阿狗打嗰陣盧迪有講
近戰中根本冇可能唱到法
好似盧迪、希露菲咁無詠唱先有可能用到

邊有咁大波
roxy 係AA
佢最多都係A

是我搓大的

又ff

冇心機睇

下個到老公

老實講 我到依家都有啲心理陰影

我自己睇法係 愛莎篇對亞爾斯描寫得太少 做唔出真愛嘅感覺
做唔返當時魯迪同愛麗斯個種FEEL

如果唔啱睇都唔緊要 蛇足篇仲有好多章好好睇建議睇埋佢 會完整好多

其實大家到底希望日本人點反省法？
所有二戰期間死既人不論男女老少士兵平民、打仗死被空襲死既全部都係法西斯全部都低死、所以任何日本人都唔可以幫二戰時死傷既人講野、否則就係軍國主義者？
班友仔知唔知咩係特高警察、東京大空襲？知唔知沖繩戰發生過d咩事？知唔知德國都會記念1戰、2戰期間
死既士兵同平民？
小原好美尼句說話已經對和平有自己既反省、其實只有將戰爭既複害同埋加害都一齊傳承下去人類先會進步
反觀中國就不斷放大他國既加害而強調自己既被害、無視所有自國對外擴張同內闘既歷史、搞到依家大半個國家係到集體cls化
都算奇觀

愛莎尼野事係令魯迪對自己前世既行為徹底地反省既契機、成個愛莎篇好多地方都值得深究

用咗三個星期
終於全部睇晒
真係好好睇

簡略咁講下 唔講咁複雜
未追之前啲人講佢一生係點
所以覺得日常生活最好睇 (13/18/蛇足 唔計愛莎篇)

如果劇情就12/15卷

同埋鋪排咗好耐嗰啲
17卷阿斯拉王國 關於七星都唔錯

其他嗰啲就真係淨追故

老老實第四話獸人個part
同H漫真係無分別.

幾個負評既
我都無話唔好睇

龍神係咪龍門打手

做咩動物台依家幾個無職引戰po

成日都有人負評唔講原因
由佢喇

因為階級鬥爭

魚池大就自然多人想釣魚
人紅是非多

真 都好過冇人講嘅

求魯迪教魔法果到好正

咁又一集
體感三分鐘一集

咁多日本巴打

雖然今集冇上集咁正、但都好多細節值得返睇

伏筆s

尼個時候全世界都唔知果支春藥係後面到底會有幾大既作用

不過無論點, rudy都要好好珍惜依幾集

唔知筆記有無彩蛋

我真係睇唔明

日文字、但寫得勁樣衰

動畫點解唔講果個成個去賭錢嘅盜賊

只能講毫無保留

同埋當咗亂馬1/2個時代覺得唔cut呢啲無問題

小說其實完哂未

web完咗

文庫應該差兩本

thx 師兄 同埋我見到原來漫畫都有 漫畫個進度去得遠唔遠架

直接小說由頭睇

即係有咩作用

集集都好睇
集集都有人圍屌

人怪係咁喺動物台引戰

兩岸三地同文同種
日本無事

其實外國都有 不過大家唔洗太上心 睇下overall嘅評價就知大部分人都係畀高分

我想問男主係咪要等艾莉絲大個咗之後先有巨乳玩?
其他老婆都係A級水準?

引你老母 我唔覺好睇但全程冇屌過作品

其他老婆係連a級都冇

樹大必有枯枝

我覺得唔好睇 男主角轉生前後都俾我作嘔嘅感覺 但我已經全程認真睇同保持客觀中立去分析 相反冇人認真睇我嘅評論 一味標籤我引戰仔 大屌特屌 What happened to this world???

有冇諗過自己先係枯枝

陰公...日日鼓棍彈結他

你地同bully老迪嘅人有咩唔同? 雖然老迪抵死 我唔抵死

巴打你既思維咁快、我尼d枯枝敗葉真係跟唔上你
還請見諒

真
我地呢啲凡人跟唔到佢思維
建議佢去返熱血公民度搵啲同佢一樣過咗智力門欖嘅人先同佢溝通到

推爆埋呢邊再貼新link

身為人中白痴、樹之枯枝、真係冇辦法同黎d天之驕子神選之人對等地交流
身以為人、我很抱歉

咪撚拎我同班垃圾比啦

我眼光放到好長遠 當日後速食番盛行 到處崇拜強姦犯主角 人人裝抖音 可能你已經70-80歳 希望你記起我 記起你有份推動

如果有朝一日所有小說、漫畫、動漫、電視劇、電影都只會歌功頌德、任何媒體都充滿著源源不絕既正能量既話、我一定會記起巴打對人類文明所作出既貢獻

匡智遊樂團先識交流到

岩岩睇完12卷,

係時候要開新po

有無公佈過官方數據？二婆應該係幼女體型所以A都未必有，但係大婆話就話好平但係rudy又成日揉胸部，唔通都係玩提子

大左肚=饅頭SIZE

照道理藍毛都要漲返少少先合理

小火龍
車厘龜
奇異種子

小火龍

傲嬌
去完噴火龍山谷後得番嬌

同美國人話玩槍game會多左槍擊案一樣logic

依家戰力係
小火龍
水箭龜
奇異種子
無得鬥

純動畫討論請去隔離po

[1月高質異世界番] 〔集中動畫討論po〕無職轉生～到了異世界就拿出真本事～〈5〉

舊po

大量劇透 未睇原作嘅請上一頁

一齊盡情討論啦

更新咗丁圖 如果爆咗po可以跟住開

依家轉哂場去水聖巴個post到

有圖都係要開心share

做得好 老公仔排第一

漫畫幾時先會更新一集

應該一個月

點忍，好想睇佢地相認

睇小説

話說果位天之驕子好似唔見左人
本來我仲想同佢深入地「認真討論」、點知我一認真少少佢就
我好期待佢既快速既思維同埋超凡入聖既推演能力嫁嘛

地克水
地克木
火克地

佢呢啲天才思維太快 我地啲凡人跟唔到

瞓醒仲見到條唔識玩膠嘅煩膠喺到

睇到第九卷
劇情好睇
但係d人名同地方名睇到我r哂頭
又難認又多

車厘龜 雖然小火龍進化後有波

唔止一樽 到時會再出現返

漫畫係未月刊黎動畫開始睇然後追埋漫畫,話咁快又LIVE咗,等得好苦

漫畫畫功唔錯 但係等好耐我都係動畫 跟住轉漫畫再忍唔到就去睇小說

因為好想睇動畫化劇情
知道今季一定做得唔多,所以去睇漫畫
但漫畫又係好慢
睇黎真係要睇埋小說

如果睇開漫畫 建議去睇文庫版 排版整齊D仲有埋幾張插圖比你認下人

諾倫老公係邊個？？

第14卷最尾都幾爆雖然都大約知個大鋼

第一次睇果時簡直呆撚左

大佢成幾百年

但係真愛

原來文庫24卷

邊個同佢結

開新po啦

估唔到做小說黨都可以比人劇透到

『劇透』《無職轉生》集中小說/漫畫討論 (4)